點解致命復活唔講安仔點樣大小便?

成日loop生食蛇同青蛙
想營造一個好嘔心既感覺
但點解唔搵一幕等安仔講下點大小便點核突法都好啊

正如你唔會睇到美國隊長點去廁所一樣
因為